\section{Introduction}

{%<--- Start local changes
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\usebackgroundtemplate{\includegraphics[width=\paperwidth]{images/segmentation-dog.jpg}}
\begin{frame}[plain]

    \note{UI segmentation與傳統CV的segmentation不同在於輸入圖片的分佈。
    例如我們可能假設圖片的顏色有怎樣的分佈}

\end{frame}
}%<---- Finish local changes

{%<--- Start local changes
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\usebackgroundtemplate{\parbox[c][\paperheight][c]{\paperwidth}{\centering\includegraphics[height=\paperheight]{images/segmentation-ui.png}}}
\begin{frame}[plain]

    \note{在User Interface Segmentation，輸入的圖片大部分是人為產生的，
    階層化的現象比較明顯。這個結構化的資訊對某些應用來說可能十分重要}

\end{frame}
}%<---- Finish local changes

\begin{frame}{(Web Page) Segmentation Methods}

    \begin{columns}

        \begin{column}{0.4\textwidth}

            \begin{itemize}

                \item Markup based
                \item Vision based
                \item Hybrid based

            \end{itemize}

        \end{column}

        \begin{column}{0.6\textwidth}
            \includegraphics[width=\columnwidth]{images/segmentation-ui.png}
        \end{column}

    \end{columns}

    \note{想要得到ui segment tree，可以歸納出三種方法。（分點說明）。

    這裡括弧是因為，這些方法主要是用在web page上。然而我們想的是，其他平台不需要
    分析ui結構的方法嗎？}

\end{frame}

\begin{frame}{Mobile Black-Box Testing}

    \begin{figure}
        \centering

    \includegraphics[height=0.51\textheight]{images/robotic.png}
    \hspace{.01\linewidth}
    \includegraphics[height=0.51\textheight]{images/robotic-demo.png}

    \caption{The architecture of the Axiz\footnotemark{} robotic-testing system
    (left) and its demo (right).}

    \end{figure}

    \note{Mobile UI testing通常會視作一個model檢查state。Black box testing希望
    真實透過螢幕測試手機。

    論文認為black-box的好處： Increased Realism、Device Independence、
    Reduced Reliance on Assumptions}

    \footcitetext{mao2017robotic}

\end{frame}

\begin{frame}{Desktop Application Interface Enhancement}

    \begin{figure}
        \centering

        \begin{minipage}{\textwidth}
        \centering
            \includegraphics[width=0.4\textwidth]{images/prefab-translation.png}
            \includegraphics[width=0.4\textwidth]{images/prefab-stencils.png}
        \end{minipage}

        \begin{minipage}{\textwidth}
        \centering
                \raisebox{-0.5\height}{\includegraphics[width=0.4\textwidth]{images/prefab-custumui.png}}
                \raisebox{-0.5\height}{\includegraphics[width=0.4\textwidth]{images/prefab.png}}
        \end{minipage}


        \caption{Prefab\footnotemark{} and its applications: language translation
        (top left), stencils tutorial (top right), UI customization (bottom
    left), and Prefab's widget detection (bottom right)}

    \end{figure}

    \footcitetext{dixon2011content}

    \note{桌面程式上Segmentation的運用。}

\end{frame}

\begin{frame}[plain]

    \begin{figure}
        {%
            \setlength{\fboxsep}{0pt}%
            \setlength{\fboxrule}{.3pt}%
            \fbox{\includegraphics[height=.8\textheight]{images/facebook-mobile.jpg}}%
            \hspace{.05\linewidth}
            \fbox{\includegraphics[height=.8\textheight]{images/facebook-ipad.png}}
        }%
        \caption{Facebook Messenger for mobile devices (left) and IPad (right).}

    \end{figure}

    \note{平台越來越相近（使用者、開發者）。我們相信透過一個vision-based segmentation
    方法，可以減少對平台的相依性。前面提到的應用，能夠更容易轉移到其他平台上。

    所以接下來就進一步介紹我們的方法以及想法上最接近的work。}

\end{frame}
